Octopus on Apple Pay 等候區 (21)

官方新聞稿

八達通將可在 iPhone 和 Apple Watch 上使用 (更新)
（香港，2019年7月11日）八達通卡有限公司一向致力提供創新的支付服務，以配合客戶多元化支付需要，公司宣布今年稍後，客戶將可在 iPhone 或 Apple Watch 上透過 Apple Pay ，使用八達通支付公共交通及零售交易。公司會於稍後公布更多詳情。

更新: 八達通預計稍後於2020年推出，透過iPhone 或 Apple Watch使用八達通支付公共交通及零售交易的服務。公司會於日後公布更多詳情。

FAQ 常見問題

1. 點樣加張八達通落iPhone？
• 購買全新八達通

圖1：使用銀包app購買新卡

圖2：使用八達通app購買新卡

你可以喺iPhone上買一張全新、不記名嘅成人／長者八達通。留意最低消費係港幣$150，當中包括$50按金同$100預設儲值額。當然，你可以入多啲錢落去，最高儲值額係$3000。如果經銀包app買卡嘅話就用返Apple Pay內嘅香港萬事達卡、銀聯卡或Visa卡畀錢。如果用八達通app買卡，除咗可以用Apple Pay之外，亦可以用O! ePay餘額或轉數快找數。

• 轉移現有實體八達通

圖3：轉移實體卡至iPhone

圖4：轉移實體卡至Apple Watch

你亦可以用合資格嘅裝置（見Q10）將合資格嘅實體八達通（見Q16）轉移落iPhone或Apple Watch。你只需輸入卡號碼最尾四個數字（個人八達通或已登記自動增值嘅八達通，需要輸入生日日期同身分證最尾四個號碼），然後將八達通卡放喺iPhone頂端位置就可以開始轉移，成個過程需時大約2分鐘。實體卡嘅餘額、按金同大部份原先登記咗嘅服務（見Q7）會自動轉移。

2. 轉咗落iPhone之後，張實體卡仲用唔用到？
實體卡一經轉移即時作廢，而且唔可以反向轉移，即係唔可以由iPhone轉返落實體卡。八達通建議你剪爛原本張實體卡之後掉咗佢。

3. 有冇按金？可唔可以負錢？
同普通租用版八達通一樣有$50按金。只要交易前餘額係正數就可以負一次錢，最多可以負$50。

4. 嘟卡時使唔使解鎖或者驗證？
如果設定咗做特快交通卡（Express Transit Card）就唔使用Face ID、Touch ID或者密碼驗證，亦唔使預先解鎖或者喚醒iPhone。

5. 可唔可以入多過一張八達通？
可以，但要留意Apple Pay本身嘅數量限制。2017年或之後推出嘅iPhone或Apple Watch最多12張，2017年之前嘅就最多8張。卡片總數包括信用卡、扣帳卡、預付卡同交通卡，票證（Passes）唔計。另外，同一時間只可以設定一張八達通做特快交通卡，如果想用另一張嘅話就要喺交易前手動揀返。

6. 會唔會影響Apple Pay信用卡交易？
唔會。特快交通卡同預設卡係分開嘅，換言之係唔會影響到信用卡交易。

7. 自動增值、月票、屋苑出入嗰啲有冇影響？
實體卡入面大部份原有服務都會自動轉落iPhone，亦可以如常登記所有服務。少部份轉移唔到嘅服務需要重新登記。

可以轉移嘅服務包括：
• 最近交易紀錄
• 自動增值服務
• 八達通日日賞
• 屋苑／商業大廈／校園門禁系統
• 校園管理系統
• 屋苑／商業大廈／校園專用巴士服務
• 大家樂Club 100
• 港鐵乘車優惠及服務

轉移唔到嘅服務包括：
• 停車場時租／月租服務
• 港鐵泊車轉乘計劃

8. 點樣增值？

圖5：使用銀包app增值

圖6：使用八達通app增值

除咗插卡式嘅增值機之外，任何其他增值地點都可以為Apple Pay裏面嘅八達通增值。另外亦可以用Apple Pay內嘅萬事達卡、銀聯卡或Visa卡增值（見Q9），或者經八達通app用O! ePay餘額或轉數快增值（最少增值$0.1）。注意：入咗去嘅錢唔可以轉返出O! ePay。

9. 可唔可以用信用卡增值？有冇手續費？
可以用Apple Pay內由香港發出嘅萬事達卡、銀聯卡或Visa卡增值，每次最少增值$100，手續費全免。

10. 有邊幾代iPhone／Apple Watch支援？

圖7：支援機種一覽

• iPhone 8／iPhone 8 Plus或之後型號
（iOS 13.5或以上版本）
• Apple Watch Series 3或之後型號
（watchOS 6.2.5或以上版本）

註：iPhone XS、XS Max及XR或之後型號，進入慳電模式（Power Reserve）後五個鐘內都用到特快交通卡。

11. iPhone同Apple Watch可唔可以用同一張卡？
唔可以。每張卡同一時間只可以喺一部裝置上出現，如果兩邊都想用就要有兩張卡。

12. 入咗落手機咪會畀人監控晒所有嘢？
八達通只會攞到交通卡所需嘅資料，唔會睇到你部手機上面所有嘢，詳見Apple Pay私隱政策。

13. 唔見咗部電話點算？
可以經Find My iPhone鎖機，張卡會即時停用。你亦可以經iCloud刪除咗部機上面張卡。當然，你部電話要上到網，熄咗機或者冇網就唔得，唯有打去八達通熱線報失。

14. 換電話、洗機會唔會冇咗張八達通？
唔會。所有交通卡都係跟你嘅Apple ID，就算剷咗都可以隨時加返。換機嘅話，只要喺舊機剷咗張卡，再喺新機加返張卡就得。每張卡嘅餘額同按金都會被儲存，除非你退卡（見Q15）。

15. 點樣退卡？
可以經八達通app退卡，按金同餘額都會退返畀你。你可以揀經轉數快退落銀行戶口，或者直接退落你嘅O! ePay帳戶餘額。

16. 支援邊種八達通卡？
• 租用版成人／長者／個人八達通
必須印有9位數字八達通號碼，即8個數字加1個括號內數字，例如12345678(9)。

以下個人八達通唔支援：
• 客戶年齡在12歲以下的個人八達通
• 已加註「殘疾人士身份」的個人八達通
• 已加註「學生身份」的個人八達通
• 員工個人八達通
• 已購買羅湖／落馬洲／迪士尼月票的個人八達通

其他唔支援嘅八達通：
• 銷售版八達通
（例如八達通配飾、特別版八達通、八達通手錶）
• 銀行聯營八達通
（例如Citi八達通信用卡）
• 八達通流動電話卡
• Smart Octopus

17. 幾時出呀屌你老母？
2020年內（好似係）

18. 顧客重要提示

感謝以下會員提供資料及螢幕截圖：
麥林、喜歡騎乘位的小妹、光輪火閃電、蘋果男、牛丸俠、係咁㗎啦、Xcode-beta

Octopus on Apple Pay 等候區系列

等候區1：
等候區2：
等候區3：
等候區4：
等候區5：
等候區6：
等候區7：
等候區8：
等候區9：
等候區10：
等候區11：
等候區12：
等候區13：
等候區14：
等候區15：
等候區16：
等候區17：
等候區18：
等候區19：
等候區20：

1日1post

係今晚啦

想問邊到買醫生紙平，因為今晚夜晚會出octopus on apple pay呀，我驚聽唔知醒返工，thanks

睇黎呢到好多人都收到消息

睇嚟今晚又要除褲喇

我係L 字頭收到既風， logo 係黃色既

準備剪卡，聽日返工用iPhone嘟

最新上線日期係22/5

01見

記得準時返工

追唔切post, 講咗今晚有

20/5 >> Post 20
21/5 >> Post 21

22/5 >> Post 22 ??

麥巴都confirm

成班都黐曬線

35/5 最終上線...sunny cheung 好以落左命令要1日開1post

仆街
你咁樣整臭自己個信譽

希望愈大
失望愈大

上次深圳通0:00就有，我用緊13.4都得，點會1:00？

唔厚啊幾好用
PS：無線叉到電

你小心啲呀, 呢度好L多傻仔/on9仔一見你sip垃圾通喺機背又叉電就會衝出來屌㗎啦
之前嗰班都on9仔嚟 打咁撚多字拗咁多嘢圖都冇多張
條片就係證明 證明事實係得
--------------------------------------------------
咪係, 班on9仔係咁屌, 淨係識quote埋啲乜L嘢垃圾文, 自己又唔L用下個腦就話唔可行會叉壞, 白L痴
不過話時話條片做法未去到100%穩陣, 因為叉電時塊chips都仲係喺電池板範圍...

今次嚟真

好心你啦
回頭是岸呀

開得一定用Citi

其實得Citi仲有Payme積分

22 22 22 22

咁快又一個 post

OK我乜都唔知
封口了做CD ROM

期待今晚你地比人撚多次

見你係呢到少有有圖有真相既真漢子
唔想你淪落埋好似其他吹水垃圾咁姐

己出

啱㗎啦:
明日復明日，
明日何其多。
我生待明日，
萬事成蹉跎。
世人若被明日累，
春去秋來老將至。
朝看水東流，
暮看日西墜。
百年明日能幾何？
請君聽我《明日歌》

lm

當一個人講大話就係大話
當100個人講大話就變成真話㗎啦

是q旦啦
體驗吓都好啊
唔似啲人夠尻吹

人地講真話又唔信
cls

媽.... 究竟係集體撚狗定係堅料呀

知唔知交通補貼係咪每個月一號reset，唔想早左用，蝕左補貼

SCSC 都有

全部人都話係就係堅㗎啦

Payme積分dbs black無咩？

我用simply cash都有回贈

Yes

真內幕，octopus on Apple Pay 不會係20-May-20出。
而係”very soon”會推出！

出你老母

仲用党铁八達通？

very soon
v，係羅馬數字5，代表五月
soon，兩個o即係雙位數。
而s外形似2，而且放喺前面，即係20

結論：very soon 係5月20號嘅隱喻。
未來4個鐘係關鍵！！！！！！！！
😨😱😨😱😨😱😨😱😨😱😨😱

李斯2.0

成班玩膠

已、己

答案係李斯

屌柒你

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

其實你地推到兩個PO 兩日都上熱門。識唔識用不推去等候?

我鐘意點等候關你撚事咩

撚人之王: Jason Tjong

Very soon?

繼續開22

感謝你的耐心等待，公司會於日後公佈更多詳情。

好興奮呀我而家

返去時事台啦

CLS

我都費事同班傻閪嘈

唔識

八達通太閪，已經決定左，就算佢出 Apple Pay, 非不得意情況下先會用佢。

咁撚多選擇，我就係少用八達通，抵屌公司

都明既, 可以比人撚狗撚到21 POST 既人

已經除非撘車
無地方再用佢

爛鳩蘋果男十點幾就會上水

小小建議：

機場巴絲唔好咁心急將機場八達通轉過去ＡＰＰＳ住

我預計城巴搭Ａ車可能啲司機見你嘟手錶／手機都仲係會叫你ＳＨＯＷ機場八達通畀佢睇

機場八達通根本就轉唔到

好快又會有人問點解學生屎忽窿加唔到

ＴＨＸ巴打頭先手快快，發雞盲睇唔到

以下個人八達通唔支援：
• 客戶年齡在12歲以下的個人八達通
• 已加註「殘疾人士身份」的個人八達通
• 已加註「學生身份」的個人八達通
• 員工個人八達通
• 已購買羅湖／落馬洲／迪士尼月票的個人八達通

留名等睇比人撚

希望順順利利啦

未來14日是關鍵

仲以為部機壞Q咗

順順利利開第22個post

無啦啦邊度咁多風

呢度愈黎愈痴線

今晚早啲瞓啦
聽朝起身應該會見到係3x個post

係咪on9? iphone 同 apple watch要分兩張卡

Suica都係咁

嘴裡說屎忽窿垃圾，其實個個等到癲撚咗

大型撚狗現場

嗚呀 谷左幾日頂唔住就黎射喇

加藤鷹神之手咁撚到你班友出晒水

有呀

幫手做live

一日一post 癡左綫

無鬼用嫁 八達通

成班人炒車炒到腦震盪

支那寶
we7pay
Credit Card / Apple Pay
Cash 好麻煩

真係咁多選擇咩？

屌那星返到屋企. 竟然撚到 變咗等候區 21

最後倒數：0 天

喂我只信你, 真定假呀

咁多人都收到風重點假呀

各位網友，

貴人出門招風雨

依家出面開始落雨

莫非係天作之意？

大家點睇

因為太多人尻up......

又突然可以加到喇

唔好再撚喇

堅定流?

講左話出但最後唔出既死全家

都係收風姐～

瞓醒天光又收風

今次啲風好猛

點知燈出禍

依家講到8號波打到嚟咁
到時候唔出屌曬你地老母

堅....岩岩我都出過

唉，唔好撚我啦
我等緊iPhone出八達通先買iPhone 11
一直想轉會

我就只係主觀願望
其他收風人係咪堅我就唔清楚

希望大家真係收到風，唔係鬥吹

我都係

咁你都唔爭在等埋 iPhone 12

same

撚人既，全部死全家

唔岀嚟 應該有啲機會

今晚真係好興奮

八達通，屌你老母

都係個句，真係有料蘋果男就一早衝出黎啦，今晚大家早d訓啦

臭9男仲未出黎

點解Iphone7無

未來14日係關鍵

佢衝出嚟=冇料
唔衝=有料
我信今晚呀

X3

如果真係凌晨出，佢可能要開OT呢

i7

Intel 有i9

每日一撚

即係可以早抖

呢條臭鳩真係好準時

其實佢都唔撚知幾時出架

我買0030彈出嚟

死都要沖出黎拎尾彩

咁即係點啊...今晚訓唔訓好呀...無既早d訓.....返工好辛苦...搵食艱難....

今個星期都可以早抖

i7plus無份

換咩機好？

人哋咪講咗佢唔知確實時間囉..
幾時launch得高層先知..
都唔係佢話事..
大家就唔好FF咁多..

佢至多launch幾前日先知確實時間

但佢話今個月一定有ma

已經唔知聽過爛j男幾時出幾多次

48分鐘

一點定十二點

咁都仲有10日嘅..
都等咗幾年果幾日等埋佢先..
八達通見咁多人緊張過佢佢就唔理人感受..

我講行者，爛J男就算Q數

加油努力/.//22號前開22期望22

唔會了
21無就要下星期

推得咁快 好大機會大型車禍現場喎

睇嚟成個五月都冇.

炒得勁過屯公，唔爭在啦

邊會美國時間星期三出前版本ios
次次都星期二就出

傳說中五月中會出武肺update

留名睇撚人

出未.........

Csl post lm

and happen very soon

蕷果男

蘋果渣男

連鬼佬都要上連登搵料

完

好無聊，又多一個X果男

多謝各位

jon prosser都話就出

知喇知喇 美國時間呀嘛

唔洗心急

出左

精

每個月一次 m到咁

仲有55分鐘就知有冇俾撚了

早啲瞓啦

未來一個鐘係關鍵

記得早啲起身setup

仲有人信就快出

不用信
因為真係發生緊

一向成兩點先訓

7巴咁唔得喎

就快到一點

興奮等待中

打定輸數，唔會有

8達通公司死全家

你已被撚

今晚早啲瞓啦

唔洗再GM 撚人啦

老婆阿仔訓左先有返d 私人時間，冇法

好心就理性少少
岩岩先加mastercard做測試
以屎忽公司既能力，無一年半年都未test完啦

屌你老母

2022年嘛

好扮唔扮扮條廢鳩
建議改名做返個正常人

各位晚安喇

你睇多次佢個名

屌 望到你先知佢流
爭啲想開聲屌柒佢

呢個post會唔會係車禍現場

今晚都似炒車多

我知 好改唔改 跟條柒頭改到差唔多名

唔洗等喇，岩岩蘋果男PM 左我，話因為遇到一個 critical bug, 所以要聽日先會出

同屯公一樣，每日一炒

已知有兩條on9扮個柒頭蘋果男改到差唔多名

我都係，第一眼仲以為真係蘋果男

推呀

加到了 ~

post day 5月18

除定褲打j先

成個Twitter 洗哂版話1點出 應該唔會放飛機掛

收到更新了

即係屎忽窿要等到 13.5.1 先有

期待呀

點解蘋果男今日冇出現？

5分鐘後龍翔道連環車禍?

喺你樓上

出現左一次啦

係咪要人出黎賭撚先有

Ios 14 大把no. 等住佢啦

屌柒撚咗眼殘

你唔貼佢今日個篇？

仆街，大家推post可唔可以唔好快過日期
而家先21號過左1個鐘，個post已經推左四份一

Ios13.5已出

跟嚟做咩，咁下個月點

睇黎都係流料

..... 其實我等你好耐啦

未來1分鐘係關鍵

結果乜都無

車已炒?

通常 1:05am先有

出咗
OTA要等

又撚一日

Refresh 到手軟都冇

連itunes都冇喎

13.5 出咗

Octopus 就唔知

仲係信用卡

亦都無新屎忽通app更新

黎料

又撚鳩大家

出咗

The simple answer is yes

唔會一齊出啦計我話一日無記招一日都唔洗諗

有update

13.4.1 jar

出咗13.5喇

衝呀

百屌成材

出左13.5

未有更新喎

但係冇八仔

弊撚在冇octopus on apple pay呢

爛J神男我屌你老母

出咗啦, 唔好又話我唔撚化你地

Update左13.5先

今次真係出咗

有老花？

八達通嘅廢真係從來都無令大家失望

入wallet

袋住先

又話唔會出

都話左今次唔係撚人

13.5 Apple Pay 加卡嗰頁冇咗 Transit Card 了 ~

我都想有

沒有期望，就沒有失望

大家瞓覺啦冇八仔呀

推得咁快 以為出左

垃圾通個app冇更新嘅話知唔會係。。。。。。

出咗...... iOS 13.5

點解我仲係13.4.1

咪出咗囉

iOS 13.5

唔使更新都可以加卡㗎

勇者

等
分批出緊update

去鄉土問下

YES!!!!!!
終於出左!!!!!

ios13.5

你左下角個水印 係人手定自動加?

咁多位係時候推爆呢個post

8仔app都

屌以為呢個係ios post嚟

有喇

未出都上熱門

手動多幾次就OK

真？

Travel card..都係冇八仔

屌

正 即係可以收皮
等iPhone 12再倒數再撚過

你咪自己睇下係咪出咗囉

都話條撚樣Jason 放流料

出都唔會1:00 前出啦

垃圾通可以收皮

iOS 20.46 先啱

你咪睇下囉，上面咁多人都有13.5

撚樣男明明講過13.4.5會出
係咪因為skip左13.4.5 所以以後唔出屎忽通啦？

但你時間係0013就一定係GM..
上邊啲13.5全部都過0100

咁又LOOP 返去八達通啦

停撚左喺最尾嗰度唔郁......

又GM, 當人無腦咩

變磚

過咗1:00 啦聰明
上面post 嘅全部都係1:00 後㗎
你嗰幅呢

出返去出面IOS 個POST 睇下就知出左未啦

佢嗰幅6:22 㗎
GM 嚟㗎

有冇諗過佢喺邊

何來GM?
我都冇IOS Beta profile 😀

9 成 9 要等埋 AmEx

就算係
佢post 都係1:00 前post 啦

英國時間6:22 pm

我冇講過我係香港

sor, 你個張我唔記得咗時區
但#213 個張00:XX post 出嚟
一定係GM

唔好咁盟塞啦

Off topic

iPad都有13.5

唔係話你啦
話甜巴呀

13.5 preparing update 啦
仲G乜撚野老母M
唔撚信咪重新開機囉

咁公道d，佢都有講過話唔會同update一齊出既

睇清楚先屌人啦
佢嗰個sc係00:XX GMT+8 嘅時候post 㗎
佢過咗1:00 先翻舊醬reply 返咋

用app 咪會有水印加囉

Loading

傻尻p牌仔

駁唔到人就話人P 牌

裝緊

裝13.5左有冇八達通apple pay

冇

過埋今日終於都可以唔使 J iOS 13.5.........

13.5都係無8達通apple pay

用個腦都會諗到唔會一出13.5就用到八仔..
八仔喱年俾人屌到開花我就唔信有announcement 或press con啦..

同埋都冇可能俾啲人用咗十幾個鍾先黎出新聞稿..

升左冇八仔

又比蘋果男撚了

升左無8仔

裝咗GM版係唔係冇得update？

係.

傻尻，使撚同你講咁多咩？自己又唔Refresh 下iOS update

舉羊城通同深圳通，人哋00:00已經開咗

咁香港有的話，00:00已經有，唔駛等到你01:00

八達通不如執柒左佢啦
搞個Apple pay transit都可以搞咁耐

GM同正式版同一個build number
唔洗update

其實經過咗八仔喺星期一冇啦啦短暫性有 Pay x Octopus, 會唔會已經同佢個八達通app ver 已經冇咩關係？😢

香港正苦啲嘢... 用唔到係正常不過啦吓話...

自己睇清楚#213 幅sc 係幾點post 先好屌人
我唔洗reboot 1:00 就見到出咗13.5 啦

係同屎忽窿鳩層有著莫大嘅關係

咁樣又撚左400個 post

Reply呀？

傻尻，依軟同你講緊00:00已經推緊Update通知啦P牌弱智仔，睇乜撚野啫，睇你有幾on9?

比八仔撚捉21個post

以一日一post, 出到等候區(31)就會出架㗎啦

可能佢想出Huawei Pay Octopus先掛

下個 post
Octopus on Apple Pay 等候胎死腹中區 (22)

係同屎忽窿鳩層個屎忽窿有著莫大嘅關係

屎忽窿打手mode: 等緊Sony撳掣

佢想等到成個大陸出晒先

要等發佈會呀
早啲訓啦

垃圾八達通

要等屎忽窿鳩層出訃文

真係01見

Apple: 無得用八達通，俾 Suica 同北京卡你哋玩住先啦

擺明驚咁夜launch有咩事要OT到天光啦

6月1呀？

01見？

凌晨1點有iOS 13.5

見人撚得咁開心，跟風撚人

1見發財

真係25號？

唔知八達通夜晚有無叫it mon住server

見有巴打講過

成件事慘過se

都有巴打講過聽日

可以寫入香港網絡大典

鳩噏怪?

唔係 唔排除都係9 up

笑撚咗 呢頭落空轉個頭已經即刻吹第二個日子出嚟

老老實實, 蛇果巴都未知邊日嘅話, 我就唔信有第個會知喇, 就算之後發現真係有人講中, 都只會係鳩估死好命估中

笑能死 Apple kJ

Android 點會關 iOS 事

會唔會係同一時間開畀 VM 增值

無哩嗱更

無料到

史稱 八達通 撚狗事件

網絡界三年零八個月

哇呢個good啊

俾你地推到上熱門

64

算鳩數吧啦

冇期望冇失望

iOS 13.5 出咗 Downloading...

突發

有未？

話咗垃圾唔會同步出，下個月再ff過啦

出左ios13.5

集體訴訟Apple+Octopus虛假宣傳，iPhone / Apple Watch不正當銷售手法

八達通管理層死全家

睇呢個post真係好減壓 成班on9俾人撚咗廿幾個post 射極都射唔出

你地琴晚又守夜啊？

最好笑俾人撚完仲要幫人護航

真係唔撚出，八仔好撚野呀

屌你老母八達通垃撚圾

出Apple Pay先 定 光復香港先

尋日訓幾點報數區

00:30

傻閪jason 又7多獲

八仔Apple Pay
老解
流浮山刀手

又去到一半啦 迎接星期六返半日 開22 啦

老解 大戰流浮山刀手

衝22

believe係無敵

屌乜原來出左official 啦？
用緊gm 唔知添

究竟我係唔係平行時空？點解我無？

咁八達通應該今天稍後時間會更新了

我懷疑正常人理解嘅今日，同屎忽通理解嘅今日，有好大分別

fake

今日稍後，可以係一分鐘後，亦可以無限遠。無敵

wow

有更新？

仲玩緊

今日有啦，等多陣

不用了，謝謝

原來出左13.5 update，即係有得用未（冇追post）

張圖都好幾日 日日都有人問 真架真架 笑撚死

等多陣 就有

最多都係今晚12點前，點會無限

今晚12點前都無，有人老母好唔得閒

又撚狗
明明都唔係高技術
搞咁春耐

冇水印真係害死人

耐時耐出張圖先keep到個hit rate嫁ma，比人燃咗咁多次都未唔明？

真係出左既話
正常已經上晒報，一開FB就n段消息啦
用下腦啦

一陣10 點幾公佈

我冇被撚呀 食花生渣

你真係信今晚前有？而且連登仔比人屌老母都麻木曬，蛇果男話有乜所謂

係咪又要等13.5.1

一陣晏就1點記者會，今晚11點推出

突發，Octpus App 更新

無出現

等2047用羊城通啦

幾個鐘半個post

大家真係等到傻左

其實早兩年已經可以用Apple Pay銀聯卡直接搭廣州地鐵

聽講係中國未出曬所有交通卡都唔比八達通出，要比香港人知香港係落後過中國，比彈藥班藍絲

信我啦
尋日咪話左會出13.5 但八達通唔知即出定等第二朝嘛

今日會更新？

因為唔知點解有一堆人以為apple pay on iPhone 要換閘機

如果今日無, 我諗唔洗再等
有撚排都唔會有

流浮山刀手

10點

仲有成粒鐘, J到出哂血...

有班假膠帶風向又有弱智信，用下個豬腦諗下，smart octopus有冇換曬啲閘機就知啦

追下故啦
咪又係嗰幾個

永遠的N+1,

個20推得咁快既

係咪又要等佢開記招先會有。

@unc0verTeam: We are going to release #unc0ver 5.0.0 with support for every signed iOS version on every device using a 0day kernel vulnerability from @Pwn20wnd in sponsorship with very soon. Update your devices to 13.5 and follow our progress on .

其實用過Suica on Apple Pay都知個app同wallet根本係兩樣嘢，
你可以直接係wallet加卡而唔需要用到個app，個app只係用嚟管理張卡 e.g. 買定期卷，買車飛 etc.

同樣地、我諗屎忽窿應該都係咁？
個app只係用嚟deal with啲FPS數目，買下船飛咁，
6.0 update只係支援返Apple Pay入面張卡可以處理到上面講嘅事。

所以理論上係唔洗等6.0 launch就加得卡，係唔知點解等咁撚耐都未出

8仔做任野死都要同埋佢地個8仔app一齊
諗住咁樣黎賺錢

今日唔會有

721唔見人

我覺得其實唔駛執著係咪6.0，都係個名
早兩日有人5.6.6都彈到加卡個畫面出嚟
話唔定呢版已經放晒6.0啲野落去，真係等server嗰邊開就用得

蠢人要係呢個世界存在㗎
咪之冇哂蠢人嘅話點會有人俾我哋鬧佢哋戇鳩呢

次次都係ios----app---ios---app 咁輪住撚

今日有就有, 無就短期耐唔會有架啦

btw 我相信八達通好快會更新

5.6.8

每日一笑

有人彈加卡畫面......

因為等唔到octopus on apple pay 所以搭唔到車出黎見人

5月24日，可以自己用app買全月通，
點都要update少少嘢啦

買全月通唔係用mtr mobile app買咩

其實5.6 係6.0 熄左 Apple Pay 出來加 NFC 拍卡
所以基本上 5.6 = 6.0

彈返去屎忽窿度比錢
除非MTR咁高質，比我用Apple Pay比錢

阻撚住哂
如果舊年有6.0
依家向7.0出發啦
而唔係香港再出殯

咁on9
入mtr mobile app買
再去8仔app俾錢
做乜唔直接係8仔app做晒
買張月票要經2個app

佢地班膠層用個屎忽嚟諗嘢

今日內會有！

掛！

咁樣唔會迫到我用佢個mtr mobile app架喎
我買月票一定頭7買
客務中心都無人
咁我客務中心買算

係，唔關咩版本事，屎窟窿專登拖成半年

咁客務中心只可以俾cash
但App買可以扣銀行扣八達通入面啲錢

咪又係現金黎

仲有樣野
買張月票
又先用銀行app轉錢去oepay
跟住用mtr mobile app買
再去返8仔app俾
買張月票涉及3個app
Bye

屌你老母廿一號！

可能驚加左入Apple pay
佢8仔app俾人飛起

真係好笑, 有班傻仔又被垃圾桶L多日+不停有免費廣告效益

一早講左 係政治問題
19年10月要出都可以出

邊有呀

見到了 下載緊

似自身利益問題
8仔一直都想好似iOS 咁玩封閉系統
你睇佢整個oepay 出黎都估到
只接受現金玩
現金流出入要經oepay
一入左apple pay 個玩法會唔同左

上連登勿認真

更新緊了

你個三日前出賣左你
臨時演員都係演員

會有咩政治問題

更新完5.6.8, 重開機, 一打開就有, 一陣lunch 即刻落下先

勁方便 依家真帶部手機出街就得

唔係
升左都無

我唔相信會L多日囉

L多幾個月或一年就差唔多

你點download 5.6.8

搵Doraemon 幫手？

等到出version 7.2.1 就會有得用

又撚人

今日會唔會推到22

係

吓，不嬲都down 到舊版app 架啦

終於有得用

5.6.8都未出

唔係,依家有bug,新一版watchOS反而用唔到

美國app store出左,香港未有

我搵大雄幫手...日日次次都俾多啦A夢當我狗咁撚

好感動 終於有得用

冇人話過6.0係必須，根本八達通app都唔係必須，Apple開咗你就可以直接喺銀包app加卡開始用，八達通app只係一個companion，可以提供一啲額外嘅功能，例如FPS增值同退卡等等

上年年尾5.6.0出嗰陣已經有巴打喺入面搵到晒啲Apple Pay版面同assets，只不過一直隱藏住冇開咁解。如果你經銀包app加到卡，就算你用緊5.6.7，應該會自動彈晒所有Apple Pay功能出嚟。

用緊好正，好似返左日本咁

好撚煩 上面班人比人撚完唔gur要撚返人
一次就好笑 兩次就煩膠

好正 而加帶手錶出街就得

第一日入嚟？

5.6.0開始已經放晒入去，因為5.6其實係6.0奄割版，嗰堆NFC功能本來係Octopus on Apple Pay之後先出

不可以

樓上同一張圖都可以玩咁多次

見到1個block1個

成功咗！

比啲誠意吖
連頭頂個bar都無

朋友send黎 自己未試

佢地啲測試員神早用緊啦

Add money
What 7 it say?

呢度都寫Top up啦

reset部機有得咗

日本人，算啦

不過當我錯，屎忽窿再改呢啲！
又推遲多1年架啦

呢到D人開始等到short 左

更新完5.6.8 同重新開機就可以加到卡同add value

一日撚一pos係常識吧

其實推到上熱門又唔會令佢早啲出

add card嗰度點解我冇交通卡嗰啲選項？

美國人

又整得幾似喎衰鬼

都係無 Update咗13.5 但8仔個APP仲係5.6.7

你老母好唔得閒

就算轉左香港都冇喎

懷疑9fake

冇嘢啦解決咗

CCTai邏輯：推行動post

因為MTR APP read唔到張八達通囉

係無謂啫，日日都係個幾位巴打出撚狗圖

唔好咁對啲CS啦

BOT嚟

柒咗要潛了

永續5月

平壤時間都要比CHI-NA 多幾粒鐘

香港既5月都要多幾多日呢

5月31/32/33/34/35 >>日先有apple pay 呢

香港架

果班人肉緊到神經失常
到真係出果陣實開個wallet app出黎射到成個mon都係

DLLM8達通

失9望

話說今日又見到個日子，今日個日子就係今日，係5月21日星期四

望下電話望下錶望下日曆望下電腦
你今日望邊 個日子都係今日嚟啦

屌你老母臭西
尋日玩到而家仲玩緊

畀人撚咗廿一個po喎
唔失常就假

繼續吹呀

非 Apple Pay 慣常做法

佢D料睇相反

On99
廢話之中既廢話
Jason tiong you are rubbish, fuck you

垃圾
撞撚中左個13.5 又扮晒野
我都中啦13.5

又變咗蘋果男 vsJason
五月內 vs 五月後

咪睇on9仔啦，助長佢鳩嗡

兩個都係假

佢twitter叫自己做IT Journalist
啫係唔係內幕消息 係自己斷估鳩作

Exact release date 可能係 20020年5月21日

佢句野廢到仆街.......

咪鬼理條Twitter傻鳩 冇次中

哦，原來亞媽係女人。

因為全世界剩係得香港有咁多人因為未有得用Apple Pay Transit 而咁多意見

2月講3月
3月講4月
4月講5月
終有一日會中

面皮厚撚到...

全世界剩係得連登仔無得用而咁多意見

所以唔好再貼佢啲野出嚟

其實咩人來

你追下佢twitter 就知佢幾咁on9
條友個twitter 1月先開
又up 埋啲廢野
完全唔知佢開黎做乜9

呢個tweet先正。

係你地share 先知有呢條友

條友本身仲吹緊話就出
跟住見撚到八仔星期一update 左 即係轉呔
7撚到

不如大家搵下有咩app 係唔會auto 轉入apple pay 到

MTR 雖然唔用 + OK
仲有無

起佢底啦制造謠言

我幾個post前已經話呢條on9仔唔可信㗎啦......

塞返入你老母個窿入面啦

3月話出，出你老母呀！

我突然間諗起, 有冇邊張卡 AAVS 八達通 回贈係最高 ?

Earn more? 2%?

借你啲圖一用，下次再出post屌柒佢

有1% 已經唔錯

不如估下蘋果男幾點會上水仲好啦

今晚2245

依家變咗蘋果男 大戰 J 神張

一個 五月尾 一個 五月後......

屌, 佢實有藉口死撐㗎啦
btw放還放唔好再放條柒頭相上嚟啦, 個樣on9到見到都唔L開胃

Wa. 研究吓先

比人拉左啦我估....多次洩露八仔咁機密資料上lihkg

要啲人起google search Octopus on Apple Pay,
就見到佢個柒樣

10點幾就會上黎叫人早d 訓架啦

今日既目標仲有300個就開到22號

今晚有無西鐵特急線坐呢？

話你哋on9真係冇錯架 竟然咁多人信個得87個followers嘅所謂source 咁嘅source連take it serious都嫌on9啦 然後你哋就打咗幾個月飛機
你哋咁好撚 俾我都繼續9up撚鳩你哋啦
八達通根本就WFC你哋 但你哋就為咗個濕鳩功能幫八達通含撚都制 連黨鐵點對香港人都唔理 正一成班垃圾

唔知係唔係舊聞

係舊聞，勿插

八達通經已出咗apple pay既T&C

條撚樣喺香港？仲要一月嘅AC撚到咁多人
唔好再post條撚樣出黎，我驚發夢都見到佢.

wow最早5月底前就出

出精！！！！！

今日關鍵時間
15:00

用鳩咗你哋好撚耐啦

又撚

送得粒黃豆比我

最多都係區間快速

都係撚你一個鐘姐

前期既post都係每個月撚人一次

而家已經進化到每個小時都要撚

屌你老母講粗口添

今日係關鍵日子呀將就下啦

每小時一次

有咩咁關鍵？

出（22）

15:02喎！

其實apple 開apple pay係要凌晨1點定係隨時晏就都會開

照我話八達通呢啲咁既傳統垃圾香港人公司.
做咩都一定雷聲大雨點少. 你睇佢 launch 之前成年幾都做宣傳啦.
真係出點會唔大搞宣傳認叻叻.

16:00
17:00
18:00
19:00
......
2021年

有記者會咩

要睇time zone

佢有露過咩

點解仲要比人撚

倒數

爆咁多次唔出既資料
仲要次次準

隔離android個八達通app更新咗

有咩新feature

放流料果啲就block咗佢啦

「多項改善及修正」

因為唔出既機會率99%
好難唔中

無咗Smart octopus轉入oepay嘅選項

仲有3個字

又撚一次

9分鐘

邊個傳

梗係唔係3 點啦, 之前講左話係今日4 點半, 6 點先開

以前64無死人我都唔信既
如今我兒連登真係無大人

撚盡今日每分每秒

以前64無死人我都唔信既
如今我信兒登真係無大人

算撚把 真係屎忽癃一定鋪天蓋地宣傳 認屎認屁 到時新聞會出啦 仲9估

唔撚會宣傳架啦

好嘢 3點到

正式宣布
2020年內唔會出

未來7個月係關鍵

報左警 不誠實使用電腦
等任監啦喂屌你個老母

話唔出又唔啱聽

Apple Store 未批

批咩 新iPhone?

App update

嗰啲叫app store

15:10

撚人既死全家

傻仔你唔去告八達通
笑死

佢同廢j男個個月都競逐緊鳩up大王呢個寶座

繼續倒數：-1 天

咁堅持倒數

wow唔通Apple store開始賣八達通？

個條友

唔洗等啦各位, 期待下個IOS UPDATE

又玩咩

get ready MTR app function......

成日有幾個回覆唔見咗嘅

?

其實5月得返25-29比佢出；
應該屌撚到下星期五，就完事！

仆街，你一出嚟就串人

屌你老母，睇錯咗

你睇清楚佢個名係咩名先啦...

香港嘅iT, 真係垃圾

No octopus on apple pay in may

Block鳩佢，就唔會睇錯啦

啱，冇block到嗰啲蘋果男一定係假貨

其實係咪唔連埋iOS update 都出到

無記錯好以要埋APP update 先可以出到...

冇關係

因為現在銀包加唔到
i我以為要iOS 同時update 先可以令銀包加到

13.5已經支援

我諗apple隨時開就得 唔洗再iOS update

當然

咁即是8仔問題啦

睇嚟 行者 要經常上水 準備 等候區 22

Fucking octopus
Fucking MTR
Fuck!

佢有無諗過依家突然要每日開post

最新風係咪22號？

咁就要推爆佢等佢開多D 啦

無啦屌,

開到佢唔想開未止........ the octopus is dead..

讚成呀
最撚水就係樓主
搞到我地日日比人撚

Is dead即係未死啦

不能提, 不能講.. 拖半年先啦

仲有4個鐘呢個post就24小時
可唔可以喺4個鐘內爆post

容乜易

802 啦... 仲有唔夠200 有幾難 is dead..

803

召喚阿寶

806

807
16:00

西北風

如果八達通係男人，一定係個好男人，話出咁耐都出唔到，持久力驚人。

CHOK 巴都入黎襯熱鬧

我就唔係好期待

希望歷史見證有我份 816

準備好開新POST 未呀樓主

817

Fail

條女乾晒塘西尻你面唔比入啦

再過多1分鐘.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
就已經過左60秒

下星期一出最fit, 同MTR app買全月通一齊出

大家唔好推
推太快就去到22了

算撚算啦

ios12 個陣話等到13就有，吹到13.5 都仲吹緊

the simple answer is "No"
No Octopus on apple pay in may

都講左n次真係出個陣，個蘋果男一定提早衝出黎嫁啦
未見佢衝出黎就知未出得啦

仲有一個星期

第一次吹風係咪上年ios 12.4？

推撚爆呢個post 就唔撚入黎

成班人痴曬線 一出會唔會集體打丁身亡

1+1=2

幾個月無入黎 呢到仲打緊飛機

如果真係出，仲唔大鑼大鼓咁開記招咩

可能仲有22

就嚟開得 22

推

等撚到訓著

分分鐘23條都立埋都未有

國安法來了

01話今晚有國安法

快撚過八達通

會唔會推 post到 6 月 22 日 WWDC都冇呢？ 咁就真係呢世都冇啦!

國安法都立啦
唔會有

照估計最遲暑假應該會出

可能會.....八仔CEO 諗住上埋台拎獎...

WWDC20係關鍵

所以我夠膽斷定 唔出 係政治考慮來

由百屌成材追到依家
點可以冇我份

上年已經聽過

今次JASON 小勝一回
估中13.5 同5月唔會出

收皮吧蘋果男

五月仲有十日

八達通有實際日子就一早公報啦
而家擺明就係無一個確實日期

可能過左今晚連登就收皮了~再見各位

支那推埋國安法, 呢班撚樣仲係度推PO 推到上熱門連續幾日
等完又等

都好既
之後國安法過左, 咪得番呢D廢PO 係熱門, 傾垃圾野, 垃圾人

蘋果男又話5月有？

信佢老味
佢自己都話唔知幾時會出

下個關鍵日子係 22-26/6

1800是關鍵

5月都未完

5月都唔會有

幾年前的科技，要係WWDC講
八達通一個更新就出左，
睇嚟同一直同apple傾唔掂數

今晚係關鍵

推快D 啦

老漢推車

the octopus is dead.

擔心過埋今晚冇得撚... 所以而家要撚爆呢個 Post 先.

我都係咁話

國安法先，大家保重。

一日玩爛個post

一啖砂糖一啖屎

可能等到
「宮崎駿退休」
HxH完結
One Piece連載完畢

嗰陣就會出㗎啦

字又唔𠹌打
學人衝托嚟柒

等重製一拳追到原作

888

889

900

SORRY...891

諗諗吓應該要加埋「強殖裝甲」同埋「五星物語」

22號都未到 咁快做咩姐

894

895

推一啲廢話jm9..
國安法都黎緊啦.

等唔切了 快啲一國一制

興奮過出八達通

香港死咗唔一定重生
但唔死就冇可能重生

點解要 重制一拳 ? 你意思係第二季 ?

901

999

重製一拳=你睇緊分鏡好靚既一拳漫畫

哦哦

#906 18:44

#907

908

識玩一定去去屎忽窿個 facebook 度玩

收到風
一國一制下八達通會加入交通联合
所有嘢要由頭test過
2020唔會有！
但2047前係關鍵！！

爆爆爆

咁直接用深圳通就得啦

未來27年係關鍵

銀聯網絡統一香港不是夢
EMV等收皮

2021

又係你條撚樣

搞咁耐原來係cup未得？明明係第一間

3個鐘條撚樣就會上嚟9up

3個鐘後？

係，打漏咗個後字

hk no it

之前蘋果晚話6/4卡，飛走支聯

又有料爆 原來係銀聯

非常好，果然一國一制快過Octopus on Apple Pay

1001

屌你老母如果係真即係屎忽通問題
傻鳩男之前似係到那賴apple

我記得之前有人話係apple問題
唔關8仔事

有小小慢....幾時先完21

支聯係6喎

驚內地人走資

唔係話淨係支持香港銀聯咩

香港信用卡就係4月訂

某程度而言，如果蘋果唔接受八達通收手續費或者欠缺某一種卡，因而影響用戶體驗，咁確係蘋果「問題 」

成年都未搞掂
廢到喊

留名再睇車禍現場

估唔到連登收皮八達通都仲未出

咪臭係呢條撚樣囉

Visa = 4
Master = 6

又話20/5有嘅

我都哭𠹌咗成晚

咁係8仔問題喎
8仔接受咪得

等乜撚OoAP, 等交通联合好過

係八達通FB下面問幾時支持交通联合

八達通收手續費或者欠缺某一種卡一因而影響用戶體驗，咁確係八達通問題 （冇引號）
八達通唔願配合蘋果嘅政策同指引，因而令蘋果遲遲未能開放OoAP而影響用戶體驗，咁仲更加係八達通問題

蘋果巴會（21）出post先，定（22）出post先？

仲未爆1000

Master 係5字頭

其實不如大舉走上去八達通 FB 留言表達下關注

Good

唔會出現 因為名已轉

個個post都有人屌 得bot reply

我解讀係以幾多個字母計咋

唔明

Visa = 4粒字
Master = 6粒字

唔係咁計喇， 係睇邊個數開頭

真心bb?

sor, 我認真咗

974

屌你個閪，23條仲快過八達通

一日一post快撚到

樓主咁鐘意開咪由佢

一齊隊爆佢

983

984

985

986

987

989

990

992

唔好再開新post please

994

898

Octopus on Apple Pay 等候區 (22)

on9